岳飛成世仔被人跣得最金個鑊係咪就係佢老母？

２０歲的岳飛已經是個飽讀兵書、諳熟武藝、身強力壯的年輕人,他盼望有一天能夠投身疆場, 為國家報仇雪恥．當招募”敢戰士”的消息傳來時, 他報名參軍．就在他走上戰場的前夕, 深明大義的母親, 特意在他背上刺下”精忠報國”四個大字, 囑咐他一生一世都要為國家和民族的利益而奮勇殺敵, 決不吝惜自己的生命．

岳飛都根本望唔到自己嘅背脊，佢老母剌係佢背脊叮囑佢精忠報國，係咪特登玩鳩個仔？為國家奮鬥，結果被國家處死埋，兩母子都柒吓柒吓...

潮媽！依家都無幾個人會幫自己的子女紋身

岳飛都根本望唔到自己嘅背脊，應該紋身紋胸前面先啱